有無發覺無新聞報導班高官接種第二劑科興？

班官2月22日打第一劑

打完第一劑相隔兩星期打第二劑

2月22日計起兩星期係3月8日，但搵唔到有新聞講班官接種咗第二劑，點解㗎呢？

或者有無巴絲見過相關新聞貼嚟睇睇。

你知道得太多了

唔係28日咩？

拉，造遙

因為聽日就會打復必泰第二劑

4個禮拜喎巴打

突破盲點

佢打鹽水姐 打黎做咩

兩溝會唔會快啲升天㗎

之前新聞講話一個月

28日呀叻唔切